讀Asso升HKU神科有冇可能？

我2019DSE考6科，中英文2咗，4科3咗，我被迫讀CCCU Asso Marketing, 現在讀asso Year 1,我為了找高薪厚職我決定報讀HKU 神科(Law, Gbus, Internation Business)，事實上讀Asso升HKU神科有冇可能？

btw:Asso Year 1 , Ielts band 6.5 or above

有

考多次dse

我不想考DSE、IB、 A level。 我只考Ielts And GPA.

有

你老豆係x gor

得3322 就唔好ff 太多

ielts 6.5係算中下水平

有

重刷首抽

ielts 6.5等於DSE 英文 LV幾？

3左右，我ielts 7.5，DSE得4

blaw班友ielts 8-8.5起跳，7.5應該都lq，6.5真係問都覺得你嘥時間

相信你一定得！加油巴打！

DSE 3
Ielts 考第3次先拎到7

我要讀完學士Year 4，才有無機會報讀HKU神科？

造一
這個HKU master喺商學院的神科！

得2左右，我ielts 7.5，DSE得3

咁嘅料升degree水泡科都成問題

I will study self-financed degree.

為錢報如果你唔係天才就收皮啦，冇passion注定失敗。

這HKU 神科 Master 的Ielts最低要求是6.0!

再加由知名學府頒受嘅大學學位+兩封推薦信

I will study HKSYU

高薪厚職唔一定讀神科嘅
你有料自然有人請

呢d master 同ust emba 差唔多，成績唔係重要，重要既係你有咩connection
而點賺connection，除咗出身，就係入間好公司，叻仔地上位
但以你而家既情況，都係早啲瞓算啦

你個asso讀得掂同ielts 考高d先再講喇
有分咪知自己乜料，到時可以報乜
次一級果d可能得嘅
Law果d嘅讀乜鳩asso都升唔到㗎喇

乜野叫被迫讀asso？
你咁既分係讀asso架啦
你有本事，asso爆4先算啦